「廚房佬」昨尖沙咀被捕 警指藏「 19 厘米利刀」

昨日平安夜香港多區爆發衝突，曾於理大為抗爭者煮食、人稱「廚房佬」的施漢恆，昨日亦在尖沙咀被捕。警方證實昨日拘捕一名39歲姓施男子，指他涉嫌公眾地方行為不檢、阻礙警務人員執行職務及藏有攻擊性武器，並稱在他身上檢獲一把 19 厘米長的刀。

警方證實，昨日（24日）晚上約9 時，警員巡經尖沙咀廣東道及梳士巴利道交界時，截查一名可疑男子，該名男子拒絕合作及出示身份證明文件，並高聲呼叫。警方遂將他拘捕，並於他身上檢獲一把約 19 厘米長的刀。

警方指該名39歲姓施男子涉嫌公眾地方行為不檢、阻礙警務人員執行職務及藏有攻擊性武器被捕，現正被扣留調查，案件交由油尖警區刑事調查隊第二隊跟進。

「廚房佬」施漢恆早前因身體不適及情緒問題住院一個月，12 月 20 日出院。昨日尖沙咀晚上再有人聚集和警方衝突，期間施漢恆被警方拘捕。施漢恆原訂今日在「光榮冰室」派免費聖誕大餐，如今因為被扣留調查而無法現身。不過聖誕大餐今晚繼續舉行，現場有數百市民到場支持。

廚房佬隨身帶刀好出奇呀？

廚師唔帶得刀

真係有刀既週唔拎黎插你老母咩 死黑警

一定係屈，明明係叫show委任證，班狗就話佢阻差辦公拉左作假證據

現場睇撚住

廚房佬帶刀好出奇

廚師帶刀有咩出奇

睇下摘星廚神

夠料提到堂再算
有次好似BU學生記者都比狗咬
話有唔知幾吋長刀
最後原來係中秋切月餅嘅餐刀
就算係真刀廚師有刀好撚出奇呀

有刀好撚奇？on9狗

知佢煮大餐派咪拉佢扣兩日囉 司馬昭之心 路人皆知

推

唔好咁講，我覺得係插臟多過真係廚房佬帶刀

5年前唔拉

對於一個大厨，刀🔪就係一切。

如果佢琴晚係去龍城準備今晚既野，有刀真係唔出奇

佢要尻拉屈仔坐48都真係無計

雖然佢都九成唔會告

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

上次拉左個學生有較剪，上左庭

有無睇錯，19厘米，3/4寸，我個指甲挫都長佢幾倍

厘米定毫米

cls......

之前好多手足被捕都係話有攻擊性武器
如果再有人被捕，係咪應該對鏡頭大叫自己隨身物品冇攻擊性武器，廢是比狗老屈

認真，廚師用慣咗自己嘅刀真係會帶去用
廚房佬上次理大都有帶私家剷

係咪以後買刀都要叫佢送貨
唔係就犯法先

佢係喺光榮冰室出嚟之後被狗咬

便衣曱甴帶槍就得

又黎鳩砌 雖然呢d 反而有機會入到

廚房佬平時好似淨係帶任劍揮架咋喎
係咪又插贓

Sorry 我記錯咗名
所以佢係廚房出嚟有刀真係好合理

On9

我都懷疑藍屍餐廳藏有大量可致命嘅攻擊性武器

好似16cm度

屌

和你貼 連儂廁

廚師緊係有刀啦

你班曱甴都有槍啦
廚師有刀好合理

真係帶定被帶

我會傾向唔信曱甴講任何嘢

計埋刀柄？

你老母閪你夠陀槍啦

裝修師傅唔帶得錘和電鑽

=====================
大力推廣 連儂廁

廚房佬有刀都可以拉

大家唔洗幫佢認

餐廳大把刀啦on9

收皮啦 廚師有刀又有乜問題 嗰腦坐住左呀 定係連腦都無呀

19厘米咪以前返學嘅短間尺再短少少囉（8寸間尺）

19厘米=19mm=1.9cm......oh god...JESUS CHRIST.......

人地藍絲撐警嘛

如果隨身攜帶，一開波已搜到，再公開。點會咁先有消息，老屈！！

講緊條j？

痴撚線

咪廚具囉屌

叫班裝修佬情何以堪

斬人班撚樣呢?

16cm仲要連埋刀柄計...

on9肯定係屈
上面仲成班話廚房佬帶刀好出奇乜乜乜

上個月 斧頭都唔拉啦

========================
大力推廣 連儂廁

警察唔帶得槍

對於黑警係軍火庫

會有警員假冒送貨然後捉你

19cm 連刀柄好撚短啫 靠嚇呀